點解我女朋友咁可愛

如題

有冇人知點解

因為幻想出黎

欣欣

真係有 佢仲同我講緊野

我

佢真係叫欣欣 唔通你又識佢

唔好扮哂我女朋友

Mo to